徐時論 習近平白後台是誰？ 習近平及中共還有什麼選項？

#中共 #習近平 #紅二代

徐時論
習近平白後台是誰？
習近平及中共還有什麼選項？

徐時論TsuisTalk
96.5K subscribers

#中共 #習近平 #紅二代 #太子黨

1/ 習近平為何可以為所欲為
2/ 習近平是如何上台的
3/ 什麼是紅二代
4/ 習近平為何挺毛貶鄧
5/ 為什麼一定要抓薄熙來
6/ 習近平的下場/ 紅二代的選擇

上述問題，在這一集《徐時論》，老徐為你一一分析。

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

個人覺得趙博好聽啲不過依個都唔錯
可以一睇